而家已經無晒底線, 我老閪都睇埋佢呢兩年滅亡!!!

無case起身, 驚撚?
呢代人最有希望就係今次
總加速師已經無晒章法
連手段都慳返等佢自己滅亡
再唔走等多兩年就可以重光

侵連到4年, 瑞士都出手有機2年
連唔到就地球玩完

向好方面諗

每天為侵侵祈禱，一定要選到！一定要身體健康做多四年！先係上策！

特朗普要贏

好快重光